尋機究抵(3500內換機)

小弟部sony己經見終點 又就快返新工想換機
求下意見
Budget 3500內
有Nfc(nfc好似幾有用)
方便單手操控(舊機6寸又重)
平日都有打下機 睇下片 聽下歌
大唔大陸機冇所謂

有諗過Op5,s7同g6
但都唔知揀咩好

你上面講果3部一定唔好揀S7, S7舊電唔袊用，1年度就打柴。
打機向用op5, 平均向用g6

HTC 10 $2.5k

邊度做緊呢個價？
係咪64gb？

op5 s7 g6都唔係單手用到

唔知幾時開始, 大MON先會有大電

咪撚買lg 完

新買點會?

講咁耐都冇人講邊度賣呢個價

無東亞卡

sor唔明, 是東亞卡再平400?

唔好咁懶啦

又係你隻華為打手

ip7+同s8+單手用冇難度
利申：手掌闊8cm左右

tyhx bra巴, 明曬, 即用唔到 想買銀色呀!

呢度睇返黎

主題：百老匯無貨唔緊要！衛訊出招 HTC S820 旗艦手機 平價反擊

g6得

用緊samsung s7e ,想轉hyc玩下 唔知2698做到幾時呢

個陣同你一樣用sony，所以半年前買左部samsung a92800有找，不過因為我學生哥所以平用，你諗下你啦

HTC 10 or LG G6

HTC 10 MATE9

一大一細
一輕一重
睇你自己需要

打機睇片 畫質10贏晒
不過順暢度mate9好啲
mate9舊電大啲

3500邊有mate 9

識人用緊S7(not edge)年幾都冇問題。